有冇d節奏比較輕快既情歌?_?

例如粵語殘片 dear bobbie呢類

Rubber band d歌？

邊首

dear bobbie加埋個獨白真係好屈機

推

AGA Superman

不敵

今天只做一件事

好慢喎ching

小涼伴

天使的禮物

小さな恋のうた

Lucky

gashina

決戰二世祖

咁熱最岩聽

一早地下鐵，遊車河，slow & easy，你和我
依度聽住先啦

something just like this
另類既情歌？

小情歌
完全符合你要求

阿牛

陳奕迅嗰首?
唔係情歌嚟架喎